有無人都發覺 原來一年前既自己係幾咁幼稚

03年50萬人遊行過令23條收皮
12年去過好多日反國教令國教暫時收皮
以為人數真係可以震撼到政權
以為6月100萬 200萬遊行會令政府退讓

以為林鄭做到咁閪
中共會換特首

以為之前有朱經緯/七狗案
點都會搵幾隻出位狗祭旗安撫香港人

點知中共原來係咁撚癲

而家諗返起 其實一年前都太睇少左中共

不過 香港人進化得遲 但都最少進化緊
大家繼續加油啦

PS 無聊9up下

唔係撒回左咩？

一早知遊行冇用

唔行出黎既話，
外國人唔會睇到個畫面原來咁震撼

習近平同林鄭條仆街

你唔做，點迫國際出手

其實一年前我無諗過個政府會跪低撤回
612打完之後我仲係覺得政府會恢復二讀番...

其實撕破好多假面具
香港人將成個世界推前
已經好大成就
歷史唔會遺忘呢一代香港人

亦都無諗過會去到而家依一步
9000人被捕
600人被告暴動
10位手足籌備軍火失手
中美半冷戰

唔係講緊行唔行出黎
行當然要行
6月果時你都無諗過會演變成中美之戰

換左國安法

無103 萬
200萬+1

同大軍壓境下百萬人流水式集會

一定無咁大民氣同埋外國睇唔到香港人咁大決心

香港人今次係好好彩，撞正武肺，全民罷一百次工都做唔到武肺既效果，間接證明罷工其實都係表態冇實質傷害。

武肺又加速西方對中共既制裁。其實今次係千年一遇，如果中共咁都唔死世界就完